點令一個人對你有feel

投其所好 ？

有錢

一嘢咀埋去

有就有無就無架啦

有辦法既
要睇下對方缺乏乜野

靚仔/女

短時間冇架啦 有feel就自然有feel
不過都盡量表現自己

不要暗戀.....

唔撚睬佢

呢個幾好

=.×

有冇外在條件